PYTHON_TASK_MONITOR

Yaroslav Lapitski
Zoé Wittenberg
Ilan Rameau
Armand Walter
Charles Le Moal

PYTHON_TASK_MONITOR est, comme son nom l’indique une application codée en python, qui montre les informations techniques des composants en temps réel, de manière simplifiées ou complètes à l’utilisateur. Nous avons fait en sorte que notre interface soit esthétique et facile à prendre en main grâce à des designs simples. 

















